見證80後獨男過聖誕 極速約會覓女神

[url]
[/url]

【東網專訊】 聖誕燈飾光閃閃，打開facebook見到情侶合照「閃光彈」，就更加「閃」。一眾單身「巴打/絲打」如果過了個Lonely Christmas，不想除夕再次「眾叛親離」，可考慮好似呢兩位80後「獨男」參加極速約會(Speed Dating)。如果大家想知真愛會否就在眼前？我們可以一起睇片見證。

30歲的Alvin，勇氣最可嘉，是唯一一位參加者，願意在鏡頭前作自我介紹。講明自己有耐性，願意聆聽，烹飪難不到他。Alvin自言曾有一次戀愛經驗，不過都是發生在多年前，他當時在廣州讀書，以通訊軟件認識一名新疆女孩，兩人一直在視像鏡頭聊天，確立了男女朋友關係，但最終無法維持「異地戀」而分手收場。

Alvin現於一間小型貿易公司工作，幾名女同事都已名花有主，想跟異性發展，客觀環境上有點難度，於是嘗試選擇極速約會，他自言只是抱着一個心態出席：「就係出嚟食個飯囉！」勇於嘗試的Alvin，4年前已開始參加同類活動，經驗雖然多，但至今「零收穫」。

另一名極速約會參加者，是29歲在地盤工作的Mikey，身邊工友、朋友都以男性居多，沒有戀愛經驗，「最致命」是他性格內向。全因中學時曾有女同學向他表白後，最終「反口」稱只是「講笑」，他的一夥「少男心」備受極大打擊，從此「冰封」，之後面對心儀女性，都缺乏信心追求。

約會開始，眾人透過一些桌上遊戲，互相認識，去到大家最關心的結果時間！兩位男主角能否覓得意中人？

先講Mikey，姻緣紅線可能真的有機會「牽得成」，他坦言有興趣與其中一名參加者有「更進一步」發展，不過他始終受困於「曾受挫的少男心」，擔心即使「主動出擊」，今次都會再一次失望，暫時都是舉棋不定。

至於勇敢的Alvin，彷彿仍然未得愛神眷顧。今次只能與其他參加者「做咗朋友先」，再探討能否深入發展。不過Alvin都列出擇偶條件，雙方要談得來，「對外表有少少要求，不要太肥。」看來兩位都需要一點時間，才能接得住這支「邱比特之箭」。

主辦極速約會公司就「講心」又「講金」，節日期間生意增長不少。負責今次約會的公司One And Only總監譚海祥稱，每年聖誕前後，男男女女心態特別開放，參加極速約會的顧客比夏天至少多五成，即使不一定找到愛侶，亦想認識新朋友陪自己度過佳節。無論如何，希望各位單身男女，下個佳節來臨之前，都能夠覓得心儀的愛侶，雙雙對對啦。

地盤個個係普通中學毒撚feel 遲早溝到女
另一個就屌你老母啦

比D心機啦 咁求期

想知依家2個點

Mickey應該甩晒頭髮

不如試吓光頭或者都有一線生機

究竟佢兩個搵到女未

地盤個個個樣算正常

係alvin

咁快又聖誕

個頭想點

Mickey 我覺得幾ok
睇言談外表絕對有競爭力

兩年前

校長條八婆同我講

此帖必火🔥🔥🔥🔥

囉~囉~囉~

回左幾多次帶

連登仔又見到自己將來了

又binc

其實匹配佢地兩條毒L咪得

又回帶

Alvin 去錯地方

應該落基吧

變光頭加轉基，好快會有另一半

搞下個髮型先講啦

我都係呢個頭
點救

每年一loop

柒！頭！皮！

柒到盡頭便是型

眼神閃縮到

以為佢吟緊詩

呢種真係你個名講哂

又LOOP
其實有冇人見個Alvin講
佢講野果陣個頭fing黎fing去
對眼又唔知做乜咁,好似一定要半開合先講到野講
咁樣其實好肉酸
唔講真係以為佢係有問題果d黎(雖然可能真係)

地盤嗰位都ok喎，講嘢同個樣都叫正常，係圈子冇機會識到女仔同怕羞啫
相反另一個 樣嗰啲唔講先，但一聽到啲尾音已經唔想理佢

四正版昌昌

認真
試下剷晒佢/剷短d
最起碼要剷兩側

相比起金鐘仔係

Alvin哥不如轉下髮型先

點小得呢條

我覺得佢留寸頭可能有market

甩到咁真係要剷短

嗰把聲同托頭嗰下真係基不可失

出嚟食個飯囉～～～

咪成隻河童咁囉

見到呢D毒撚真係心都寒埋
自己個樣又唔打扮下 個格又奇奇怪怪
不過係度講得罪好多巴打

其實聖誔應該係陪屋企人既節目
外個就好似過年咁
家家戶戶在家煮大餐
係香港先咁on9
係咁叫春
一晚半晚既寂寞
就以為世界末日咁
聖誔又叫春
2月14又叫春
7月14又叫春
8月15又叫春
雙11又叫春

死狗公有邊日唔叫春架

Micky 個樣同談吐其實唔差
係圈子細識唔到女姐
至於alvin 就收皮把啦

個世界就得女女女女女

binc

其實右邊談吐都算正常

個個節日都變情人節

出黎食個飯囉~~~~~~

2015

見到自己宿影

左邊劇毒級, 右邊執執個髮型留下so, 換下個look都仲有得救

好慘
做一次訪問俾人就佢日拎出嚟俾人binc

可能micky結埋婚隔離嗰件重係約緊人出黎食飯

其實佢肯出鏡應該係煙幕嚟，證明俾佢屋企人知佢係異性戀不過溝唔到女，然後就可以光明正大帶啲仔返屋企過夜

走肥

我好慘 我好很慘

等埋單食N手飯囉
又黑又鬆
實有幾會既

樓上係咁吹奏Mickey做乜，佢隔離嗰件騎呢唔代表佢條件就好，事實上你毒撚樣已經唔討好，仲要做地盤呢啲實俾港女睇唔起嘅工，邊有咁易溝到女，你哋亂畀假希望人其實同二次傷害無乜分別

Micky 成個甄子丹咁
雖然打輸比馬雲
但話晒都宇宙最強呀

雷哥都冇乜野佢接受左自己係毒男呢個事實起碼肯認
但隔離條柒頭唔願面對事實仲話外表睇唔出自己係毒男真係好肉酸

個肥仔減完肥可能變返正常，佢咁多野講應該會減左肥之後識好多朋友，佢個表哥就收皮啦，咩外表睇唔出

冇所謂啦，與其係咁，不如認真收拾心情接受現實，單身又唔係世界末日，起碼煩少樣野，可以抽多啲時間去發展其他興趣，你有咗興趣，自然唔會諗拍拖！

賣點
似 星野原

剪個清爽頭+gel頭